終於開到 SoFi

9月6日到今日
佢話今晚8.可以進行交易

做乜咁睇唔開開Sofi

睇到呢個post我又login睇下，仲係under review

見佢零佣金
不過都係開左先知大家係咁屌SoFi

屌佢老母 垃圾app

早你幾日申請仲未有回覆

佢哋應該賺到夠，擺半個月咁他條